神級對決！陳奕迅出戰名人賽對戰李娜

保誠香港網球公開賽2018賽會宣布傳奇球星李娜將與香港網球總會大使陳奕迅於10月9日晚上舉行的「星級名人賽」中揮拍較勁，屆時兩人會各自聯同一位香港球手以搶分賽（Tie-break game）形式進行雙打對戰，在維多利亞公園網球主場上綻放星級魅力﹗

今年的保誠香港網球公開賽將於10月6至14日舉行，周一（8號）為全民免費日，球迷可以免費入場，而周二（9號）則為「學生日」，學生將可免費睇波。門票現正公開發售，準決賽及決賽日已剩餘少量門票，球迷們想睇波就快啲買飛喇！

李娜2011年法國網球公開賽李娜連過四位前十球員奪得最後的冠軍，成為第一位奪得大滿貫冠軍的亞洲球員。2014年澳洲網球公開賽，李娜第三度晉級澳網女單決賽，並獲得最後的冠軍，成為第一位在澳網奪得女單冠軍的亞洲球員。

李娜是誰？鄭潔才是真命之子

樣？

我依家先知醫神打網球

單丸打網球會不會渣d？

叫陶傑打啦

咩料

聽講e神唔曳

出戰名人賽對戰689整雞蛋仔

E神講過中學果陣網球香港代表
但佢熱愛唱歌先唔玩

但都無得打喎
李娜拎過大滿貫

志在過癮 起碼醫神有個底 唔會唔識接球

直線抽擊

夠唔夠氣先 煙剷來喎

E神個肚腩

瘦左好多啦

計年齡都冇得打
仲要對面係二線職業球員

咪係、你話揾個唔識半桶水就話啫

表演賽黎㗎咋
點解大家都咁認真

好似上年個香港桌球大師賽咁
安儀打韋徳 都係表演>比賽

雖然安儀係女子冠軍
但係前一哥面前都好似小朋友玩泥沙咁